港鐵高層要求車站匯報8.5 請病假職員資料

唔知係秋後算帳定係要安排人手🤷🏻‍♀️